a0 既你,會唔會有女埋身就同佢一齊

你自己覺得對方順眼
性格就到
明明自己冇野吸引到佢
佢都肯陪住你

你會唔會咩都唔理應承左先

做sl

中X即娶

同水泡有咩分別

屌住先啦

講到咁A幾都會一齊啦

但明知自己其實心底裡係唔鐘意佢呢

為拍而拍不了

of course

太隨便真係好咩

唔會

姐係轉sp 之類?

我以前試過，求其有d好感就一齊
最後3個幾月頂唔順分手

根本就唔係鐘意
只係寂寞想人陪

未試過同女仔拖手錫

會唔會整合試用期咁

咁你拍過拖未

中間做過d咩咁
有冇後悔

a0, 不過唔知點解好多女仔都好中意痴住我呢個毒撚

扮咩聖人，有女唔食幾時食

你一定好靚仔

食完個心會唔會唔舒服

食完就走

寧缺勿濫 不了
之前試過比女仔追 我嫌佢公主病拒絕左
然後又有另一個女仔暗示對我有興趣 我又嫌佢唔係處 呢個仲要係靚女黎
係咪我要求太高？老老實實 我想要個性格好既女仔 多過樣靚身材正既

next?

次次見到呢句都覺得懶清高咁
俾藉口自己逃避

性格好一定重要過外表
條女靚到model 咁
都唔知出黎俾幾多人視姦過喇

我要逃避d乜姐？咁我真係寧願冇女 都唔想求其食一個呀嘛
巴打同道中人 性格好先係最緊要

普通拍拖

有後悔開始左，講陣講分手對方好hurt,好似害左佢

慢慢咁淡出....

唔會害左人咩

你老母

你點處理

巴打幾大

樓上答有嘅巴打...
係咪暗瘡肥婆都食得落先

首先要睇請楚條女係咪只係想收兵先

利申a0

如果咁都睇得上我既
有咩所謂

咁樣收兵我都可以

點都會 正常女仔就ok 正所謂竹門對竹門
就算你第日遇到個你真係好鍾意嘅女仔 佢都可能只係玩鳩你 收鳩你兵 世上好多野都好殘酷 冇你想像中咁美好
搵個正正常常嘅女仔 擁有一段正正常常嘅愛情 都好過A0

利申 過來人 比人收兵

講到咁
又順眼又相處得落
邊個唔會

見好多女人都係雞雞地
與其自己搵d雞
不如等d雞搵自己

但對人地冇乜feel
網上傾會好多野講
但出到黎係另一種feel

首先要有女埋身

主動搵人

有啲人係拍落先知咁鍾意

可以一試 但試左唔得就勿勉強

冇人搵呀
冇女性朋友

Same,女仔fd多過男仔fd
利申:a0,但收過人皮

邊到黎咁多女仔fd

真？
我朋友同佢條女中一就識
但係去到畢左業一兩年先一齊

應該唔會勉強
唔岩feel既野

做厹，打扮自己

有一兩個都可以還神

無知問 咩係sl

中出即飛 是常識吧

會

暗瘡肥婆都要？不了

好女仔咪要

係處就得 唔係就

唔會
利伸 試過一兩次 但佢地質素都頗低下

都a0左咁耐 我寧願真係搵過真係鐘意先拍

hi prof. KTChau